民間記者會後，恆指大幅反彈

林鄭下台啦